幼貓可放出來玩嗎？

貓貓三個月半大，已打左一支針

係咪要打哂三支針先可以放佢出黎？

佢不停係到喵喵叫好可憐咁想出黎玩
但我怕佢未打哂針，出黎玩完會病

放啦
你個籠仲要咁細

攞返來未打過針都唔困籠，開心周圍走

比你吹漲 你間屋又唔係垃圾房, 你困住佢無得活動對佢健康仲唔好啦, 你話帶落街就驚姐

三個半月
貓4個月就性成熟
可以生仔了

可能我自己個人過分擔心佢啦

咁放出黎比佢

肉球好pink可遇不可求

養左一年無打過針不知幾健康

唔出街既話我覺得唔洗

用籠養貓狗正仆街

我新黎幾果隻貓仔未滿月已經畀佢周圍走
而家4個月倒已經瘋狂走上我張床一齊訓
成日搵隻大貓女玩
貓仔食大貓糧 練咬野 練用牙
大貓女偷食貓仔糧又再肥左

一直都覺得呢種貓好正 係咩貓

到底弱智定冇人性
唔通bb仔又未打針就困係張bb床度咩

我自己個人過分擔心佢 所以想問清楚

布偶

黎到你屋企一個禮拜 你又做足家居清潔既話 已經可以放得出黎啦 你又唔係帶佢去街
咁請問樓主 隻貓仔你困左幾耐?

放之前清理好自己屋企
直程要大掃除果種
地下要乾淨到好似打咗臘咁
唔係話驚咩，你都話覺得佢出黎玩完會病
但係你又想放佢出黎，咁就畀啲責任囉

cls 比人困係個垃圾籠到 隻貓真係好可憐

養過未？

7隻 夠唔夠?

反而係床下底d塵真係清乾淨先好放佢出黎 唔係佢好似掃把咁會拖曬一舊舊塵出黎

如果有病貓放出嚟玩？